中年女子屍浮維港

目擊途人協助警員調查。李家傑攝

水警輪在現場搜索。李家傑攝

上環信德中心對開海面，早上6時許，途人發現一名女子在海面隨水漂浮，水警及消防船趕至現場搜索，將一名中年女子撈起，她身體已嚴重發脹，由救護員送律敦治醫院，經醫生證實已告死亡，警方正展開調查。

@奶波魔魔